Wifi rounter 求介紹 2000內

屋企想轉rounter？各位巴打有冇介紹

Netgear RAX50

巴打用過？

牙石

linksys

有無咩要求，多唔多人用，屋企幾大？

用緊Asus RT-AC86U
平靚正，打機都順，依家仲要減晒價。
不過呢隻冇WIFI-6 。
最好睇番你自己需要，同埋睇屋企幾大，仲有係咪要打電莖咁囉。

ps5

未呢個module
但我對netgear 同asus 非常有好感

我都想換，不過係想要 插sim卡 4.5g wifi rounter，有冇人有介紹，想平

屋企有700呎
4個人用
想順同穩定
唔打機，睇片同做功課多

ax56u

建議你試吓Ubiquiti Networks 出嗰隻AmpliFi Alien
wifi 6 + 美國網絡公司+ 靚仔
不過依啲正常產品咁大競爭力, 香港啲垃圾代理一定唔會入貨,

自己用集運買返嚟都係百幾蚊港紙運費, 我都已經買咗3個, 兩個俾公司用, 屋企用一個

用咗半年外型設計+設定容易程度+ app support 好滿意
穩定程度apple AirPort Extreme

sim router無平野
除非你用支那野都無所謂

Netgear

Plash Flash 5?